純粹想呻下。。

同ex散咗都唔夠一個星期
今日見到佢facebook已經同xxx戀愛中
唉。。原來有啲嘢變得咁快

純粹想呻下啫~
雖則散咗後佢同邊個一起唔關我事
但係我估唔到會咁快啫~~~

以後凡負評我一世無人溝 主動溝人就溝親都失敗！

樓主條仔就係我，岩岩青山走甩左搶人電話開post
大家唔洗擔心已經捉左佢返去

陰濕啊喇 個格唔好啊！！

躝啦妄想做我男朋友

乖啦唔好再發癲

禿頭就帽搞咁多嘢啦雨狗

lets hehe

on9

---------反彈---------

帶出街嫌失禮

借住幫我來幫你 收皮啦

比個正皮你 祝福我啦快啲

祝你敢想敢做 身體健康 唔好再高 開開心心 幸福滿瀉 財運亨通綿長 事業順利輝煌 好運永伴身旁

收啦

你狗嚟？

汪

喵

好撚中二。。打冷震

你係咪有問題啊？精神有無病啊？咁無聊嘅你，你再做呢啲嘢，我一定捉你去睇吓係咪傻嘅！

我知你有上連登

收到

你好臭

屌你老尾啦垃鳩

唔撚知醜 快撚啲去死

我同我女朋友所有野都發生得好快,唔夠五日我哋就一齊左但係我哋都好鍾意對方
因為我哋喺香港住得好遠一個住東一個住西所以都好少約出街何況佢要返工
以前佢差唔多日日都打啲sweet嘅message同埋會秒覆我而家等好耐先覆我同埋佢已經唔會再同我講"我愛你"或者send心心....佢係唔係已經變咗心啦

好撚嬲啊死狗公要逐個負評？收皮啦

返去屌你隻嘢食唔好再厹女啦 垃圾

查實想知點先會嫌棄

a09

佢自己好撚好咩屌那星又要嫌人又要屌人on99 照下鏡自己咩樣先仲要覺得自己真型deserve better嗰下先嘔

第 1 頁
#1好嘢嚟㗎！ • 1-30
收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦v收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦v收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦v收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦v收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦v收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦厹

我想像唔撚到
1. 鬥雞架屌
2. 個肚腩凸撚曬出嚟呀？？？？？
點解會比屌？天呀！？！？仲要嫌！？！？
我理解範圍外

姐係仆街啲講 少少似輕度弱智...

係啊 好快啲收添喇

我淨係留意到禿頭
即係你無條件就唔好做到咁賤咁仆街啦無人會笑你樣衰但你賤就唔講得過去
仲要面皮厚到繼續上來識女痴咩線啲女又傻豬黐埋去